俄羅斯反對派領袖納瓦尼疑遭落毒 失去意識送院

俄羅斯反對派領袖納瓦尼（Alexei Navalny）發言人周三（19日）晚表示，納瓦尼疑遭落毒，現時失去意識，在深切治療部接受治療。

發言人亞米什（Kira Yarmish）在Twitter表示，納瓦尼周三早上由托木斯克返回莫斯科期間，在機上感到不適，出現中毒迹象，其後飛機在鄂木斯克緊急落降後立即送院。亞米什懷疑納瓦尼早上飲用的茶混雜毒素，並引述醫生指由於是熱茶，毒素很快被吸收，納瓦尼現時仍未恢復意識。

納瓦尼為俄羅斯著名異見分子，擁有烏克蘭及俄羅斯血統。他於1988年取得法學學位，及後成為律師及活躍於金融界，至2000年正式投身政壇。他在2008年起不時透過網誌，披露俄羅斯政商界的貪腐內幕而聲名大噪，其後多次遭政府針對。納瓦尼去年在拘留期間曾被落毒，亞米什認為他有可能再遭毒手。

Push

前KGB大佬:

仲敢係俄羅斯住

俄羅斯中國同北韓真係新軸心國黎
對付政敵嘅手段兇殘到

冇所謂啦普京大帝識得騎熊玩柔道咁有型

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

香港就嚟變俄羅斯

又來釙210

講癲，蘇俄不下於支共

中共都係師承蘇共啫

又玩落毒
btw個領袖好似幾靚仔

次次都係得2招，唔係落毒就掟落街

Cls

普京係人狠話不多既代表，都唔像支那成天狗吠，但該出手時比誰都狠

普京話郁你就郁你,唔使唱通街.

普京係唔少連登仔既偶像黎

李旺陽事件係咪又係支國人狠話不多啊
其實世上垃圾極權本質一撚樣

李旺陽係支那賤民，支那要整死普通老百姓同捏死隻螞蟻一樣簡單
如果支那同普京一樣狠，依家就係暗殺肥佬黎

push

你咪當蘇聯特工流

仆街啲講句,中毒之後個樣幾似葉利欽.

又係依啲獨裁國家